# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Testowanie grafiki w opengl

### How do I get set up? ###

Jest makefile na linuxa oraz projekt codeblocksowy na windowsa (można importować gdziekolwiek),
przy czym na windowsa trzeba dodać foldery glew glfw i glm z en_szkielet04_win.


### Who do I talk to? ###
U mnie działa.